秀茂坪撚入 有冇人唔見左隻狗

有晒狗帶 變左流浪狗

推

流浪柴犬

Push

柴犬

秀茂坪撚

唔見狗嗰個，快啲上吓連登?
狗帶上有冇聯絡電話?

Pish

推啊

push

啱啱見到佢係老麥後面

推
我上個月有見過佢係條街到自己行 果時都唔見有主人
想睇下佢但佢自己跑走左
仲流浪緊原來

：主人你係邊？